有感而發，想刷掉重練

近排依幾日大病患咗流感，意志力薄弱想死，眼見樓價咁高，打分牛公根本一世都買唔到樓，諗緊不如死咗去算

前兩日發緊高燒，放完病假返公司仲有好多野要跟返，好大壓力

諗緊人生的意義

責任心過大

四五年前睇樓價都係一萬蚊呎，上年睇已經到萬五蚊

我份工得個兩萬蚊可以做到啲咩？

如果有傳媒或者人睇到呢個post，希望可以喚醒到一班裝睡嘅人

唔怪得d 後生仔出嚟搞事，挑戰權威。

再見各位

感個冒就話死 你都係快撚d死啦

點解要咁
有人話一定要有樓先生存到咩
不如碌爆啲卡去enjoy下 再申老破食老綜等公屋啦

我仲有專嚴做唔出

大病嗰種慘，仲有返工一大堆首尾跟

唔好

好撚煩
要死咪死囉
上黎開po搏乜

戇鳩鳩
咁你咪繼續有尊嚴地做狗囉

樂觀d,落街食餐好既,唔好克薄自己,反正咁少錢留住都冇用。
控制自己唔好諗,你諗,十年廿年三十年後都諗緊同樣問題,而解決唔到

當我諗到父母見到我死既樣就唔忍心做傻事了
做人除左追求物質生活之外，感情，回憶，關係都係構成你人生重要既一環
而家重新出發，照顧多d身邊既人，做人唔淨係為自己而活架！加油

發覺呢排好多人諗叫個問題

發覺呢排好多人諗呢個問題

巴打
唔好諗買樓啦
覺得得辛苦既
翻下part time囉
世界仲有好多美麗既事架
利 翻part time 想翻就翻唔夠錢洗就翻多啲